你覺得空姐係G?

拯救連登 你我有責
一定要杜絕女人=雞呢種on9思想

高登仔入 話你知點解高登會由一個首席反共forum變成「中立」forum

當然女人=/=雞

不過行行都有雞架啦
有人肯買就有人肯賣
生意嚟嘅啫

無左空姐 邊個遞餐俾你。
你話人地係雞😡

只係空姐多G姐,
又唔見咁多護士, 老師出黎賣相做PTGF

冇得杜絶,
連登好多社會失敗者, 溝唔到女, 內心變仇女,
日常生活冇得表現出黎, 只能係連登發洩

是

你點知無？

讀護士好似係連登都爆咗兩件
一件條仔知佢條女俾人屌過都原諒佢
仲要俾連登絲打踢爆
之前有個搵ptgf 搵到自己同學
又係讀護士